%!TEX TS-program = lualatex

\documentclass[border=5pt]{standalone}%Border permet d'ajuster la taille de l'espace blanc autour de la figure
\usepackage[utf8]{inputenc}

%======================================================================================================================
% Symbols
%======================================================================================================================
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{ifthen}

%======================================================================================================================
% Style
%======================================================================================================================
% Package for including code in the document
\usepackage{listings}
\usepackage{bm,bbm,mathrsfs}
\usepackage{color}
\usepackage{pgfplotstable}
\usetikzlibrary{spy,backgrounds}

%======================================================================================================================
% My Package
%======================================================================================================================
\def\vectorialmechanics{1}


%======================================================================================================================
% Graphics
%======================================================================================================================
\usepackage{tikz}

\usepackage{array}
\usepackage{pgfplots} %pour faire des graphique
\pgfplotsset{compat=newest}
\usetikzlibrary[pgfplots.groupplots]
\usepgfplotslibrary{groupplots}
\usetikzlibrary{matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.0,0.57,0.81}
\definecolor{myred}{rgb}{0.86,0,0.17}
\definecolor{mypink}{rgb}{0.6,0,0.17}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.58,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{myyellow}{rgb}{1,0.84,0.024}
\definecolor{mycyan}{rgb}{0.19,0.835,0.87}
\definecolor{mypurple}{rgb}{0.635,0.055,0.67}
\definecolor{myorange}{rgb}{0.86,0.44,0.145}
%======================================================================================================================
% Beamer
%======================================================================================================================
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %pour utiliser les polices beamer
%\usepackage{sfmath}%Pour utiliser les polices math de beamer


%======================================================================================================================
% Figure
%======================================================================================================================

% grid style
\pgfplotsset{grid style={gridColor,line width=0pt}}

\begin{document}

\tikzset{every pin edge/.style={draw=black, thick}}

\newcommand{\val}{0.33333}
\newcommand{\valnonASGZeroa}{0.03333}
\newcommand{\valnonASGOnea}{0.13333}
\newcommand{\valnonASGTwoa}{0.23333}
\newcommand{\valnonASGbThreea}{0.32333}
\newcommand{\valnonASGbFoura}{0.33233}

\newcommand{\valnonASGZerob}{0.63333}
\newcommand{\valnonASGOneb}{0.53333}
\newcommand{\valnonASGTwob}{0.43333}
\newcommand{\valnonASGbThreeb}{0.34333}
\newcommand{\valnonASGbFourb}{0.33433}

\tikzset{every mark/.append style={scale=0.8}}
\begin{tikzpicture} 
	\begin{axis}[
		title = {Control points},
		height=10cm,
		width=10cm,
		xmax = 1.2,
		xmin = -1.2,
		ymax = 1.2,
		ymin = -1.2, 
		legend pos= outer north east
		]
		
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-1, 0)   (-0.66666, 0)  (-0.33333, 0)    (0,0)    };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-1, 0.33333) (-0.66666, 0.33333) (-0.33333, 0.33333) (0.33333,0.33333)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-1, 0.66666) (-0.66666, 0.66666) (-0.33333, 0.66666) (0.66666,0.66666)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-1, 1)   (-0.66666, 1)  (-0.33333, 1)   (1,1)    };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-1, 0)   (-1, 0.33333) (-1, 0.66666)   (-1, 1)  };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-0.66666, 0) (-0.66666, 0.33333) (-0.66666, 0.66666) (-0.66666, 1)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(-0.33333, 0) (-\val, 0.33333) (-\val, 0.66666) (-0.33333, 1)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0, 0)  (0.33333,0.33333)  (0.66666,0.66666)   (1, 1)   };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0, -1)   (0, -0.66666)  (0, -0.33333)    (0,0)    };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0.33333, -1) (0.33333, -0.66666) (0.33333, -0.33333) (0.33333,0.33333)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0.66666, -1) (0.66666, -0.66666) (0.66666, -0.33333) (0.66666,0.66666)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(1, -1)   (1, -0.66666)  (1, -0.33333)   (1,1)    };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0, -1)   (0.33333, -1) (0.66666, -1)   (1, -1)  };
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0, -0.66666) (0.33333, -0.66666) (0.66666, -0.66666) (1, -0.66666)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0, -0.33333) (0.33333, -0.33333) (0.66666, -0.33333) (1, -0.33333)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0, 0)  (0.33333,0.33333)  (0.66666,0.66666)   (1, 1)   };
		\addplot[myorange,dashed,line width=1.5pt]coordinates {(-0.33333, 0) (-\valnonASGZeroa, 0.33333) (-\valnonASGZerob, 0.66666) (-0.33333, 1)};
		\addplot[myyellow,dashed,line width=1.5pt]coordinates {(-0.33333, 0) (-\valnonASGOnea, 0.33333) (-\valnonASGOneb, 0.66666) (-0.33333, 1)};
		\addplot[myblue,dashed,line width=1.5pt]coordinates {(-0.33333, 0) (-\valnonASGTwoa, 0.33333) (-\valnonASGTwob, 0.66666) (-0.33333, 1)};
		\addplot[mygreen,dashed,line width=1.5pt]coordinates {(-0.33333, 0) (-\valnonASGbThreea, 0.33333) (-\valnonASGbThreeb, 0.66666) (-0.33333, 1)};
		\addplot[mypurple,dashed,line width=1.5pt]coordinates {(-0.33333, 0) (-\valnonASGbFoura, 0.33333) (-\valnonASGbFourb, 0.66666) (-0.33333, 1)};
		
	\end{axis} 
\end{tikzpicture} 

  
\end{document}